港區人大兩會提案以附件三直接實施23條

全國人大、政協兩會會議即將召開，外界關注是否會討論《基本法》23 條立法；港區人大陳曼琪昨日公布她的兩會提案，書面建議北京，訂立《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》，直接依基本法第十八條，將國家安全法納入基本法附件三，不需要經立法會審議，直接在香港實施。

推下先

沒有23條就沒有自由行

支持
快d

無撚野？

唔洗立法lu

快撚d啦

正呀

加速主義

支持
要求立埋尋釁滋事

support

換好晒美金
係就快

你玩到咁大要加速攬炒我一定支持

管埋外滙 禁埋沽空啦屌

好ar

咩中共覺得香港人淆?

邊個親共派唔高調支持邊個就係鬼

快d做

納粹授權法案終於來了

支持

做囉 加速攬炒

最好就有極左
管埋外滙 立埋尋釁滋事
中國攬埋香港一齊炒

可唔可以聽日就立

不如由香港人民代表大會取代垃圾會啦.

Pompeo:

共產黨打台灣快d定立23條快d

緊急法幫到你

又係呢條八婆

支持 馬上做

根本2樣都係主要驚美國

快...等唔切

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

反都不用反對 直接做

嘥鳩氣啦, 要過23條立法會晨早夠票, 聽日立法都重得, 咪撚ON9, 香港人嚇大既

支持人大攬抄
睇下邊個人大代表尼排走資

十八條要緊急狀態喎呀姑
雖然照字面解支那法係戇鳩

快撚d啦屌你老母

快d 香港需要23條加速攪炒

係就快

飯登仔仲嗌35+
仲懶醒咁屌人哋話唔35+點樣阻止23條立法
人哋擺到明話你知立法會係無撚用
就算俾你70+佢一樣可以想立咩法就咩法

我知你哋班飯登議助一係就扮盲
一係就用子彈論/唔試過點知唔得/你又有乜高見/屈人係五毛分化熱狗嚟駁嘴㗎喇

仲有咩要過呀。一炮過啦
限制走資，外資啦好無

淆就淆啦 而家和你sing都係得個千幾人都無

A

其實會唔會習大大先最唔想立23條

公共衛生緊急狀態中 咗幾個月

唔出聲個啲就係賣國賊

好搞笑
之前我就話由得港共推23條一齊攬炒
成班飯登仔就話我on9
話攬炒唔係真係要攬炒
只係用嚟做籌碼威脅港共

呢邊就叫人快啲立23條要攬炒

一國一制，唔做正契弟

中共要你班保皇做既野 你有臉叫中共自己係兩會出面通過？
咁仲要你地做乜

快

我開始支持⋯

不過果千幾個手足

用唔到香港攪資金進出中共100%死

Push

好啊 香港地獄

支持直接實施23條， 痛快啲，預咗攬炒

國歌法又唔直接實施?

都陰D陰D咁實行緊
唔爭在啦
無謂係到晒大家時間啦

快啦

23條呀 唔錯呀 幾好

快 等咗好耐

來吧

係呀 俾人告緊果d 食得屎架啦

今晚啦 襯訓覺實施咪幾好

我支持你呀

聽日即做啦

依家同一國一制有咩分別！你要攞走埋最後一塊遮羞布，我雙腳讚成添啦

不如一國一制啦 我想做中國人

本地立法扮有民意支持支那國歌掛

23條自殺黎

gogogo

其實攬炒話外資會撤走
不過咁睇喎
所謂嘅外資其實已經有好多有中資背景

中共: 明明係我比你班保皇狗既任務, 你想射番比我就冇事?

Come on

你明唔明我講乜
我係話成班飯登仔連自己想點都未知呀

香港人唔驚23條
只驚佢暗立23條

唔驚佢出老解
只驚佢搵狗當老解用

push

最想出老解既係香港人
佢就偏偏用狗隊黎做老解個份

經過呢一年，
立法會既文鬥又夠極權政府黎
武鬥又唔夠黑警黎
咁係時間要黑暗兵法囉

最驚你唔立

抗爭只會一代接一代.

飯登仔:攬炒唔係真係要攬炒,只係做下樣逼人跪低

咪係
根本要變通下
打仗都要兵法啦
下下得個勇點得

係就快咪撚等呀，疫情過後香港獨立㗎喇

快d

只不過係基於香港關係法
只要關係法取消就得

不如取代垃圾會同埋香港法院，仲直接容易管理

仲實施基本法？

習大大成日用23條黎嚇9香港人，黎緊中國啲股票全部要係香港上市wo,佢真係敢立23條咩

直接提出一國一際囉

美國肯用關係法未

咁叫想獨善其身

終於黎啦

1. 中共強推23條
2. 23條順利通過立法會立法

唔好淨係睇結果，第1點既影響力遠高於第2點

正 快啲
如果咁樣美國都唔做野
咁根本無得打 直接結局幻想仲好
支持23條

支共係識諗嘅當初就唔會推送中

咁刺激

一早應該要啦
立乜鬼法會
香港是中國的, 直接立法咪得
搞到滿城風雨
最好拆埋關
洗咩要行政長官
整個鎮長咪得
多撚魚

即刻啦，唔做正契弟。

之前有班五毛狗出來屌尻班傻尻換美金

子彈論?

好啊

現在就是香港最光輝的時候

咪同依家一撚樣

咁多子彈,核彈都整到出來啦

鬥藍的時候來了

推呢個

等睇美國份報告會點
睇黎唔會手軟
你估真係冷戰唔封鳩埋香港
有埋藉口 香港bye bye 了

唔做正仆街

屌，唔好得個講字啦。

只能夠講中國唔信美國會放棄哂香港既利益而制裁香港，而家習大大就係賭緊呢樣野

👏🏻👏🏻👏🏻

無產階級最唔撚驚

唔好得把口啦 係就快

真心想問，究竟上面班懵撚係搞緊啲乜？
如果係為利益就冇咩可能唔要香港呢塊肥豬肉
如果為面子而放棄香港呢塊肥豬肉真心on9
究竟習大大捉緊盤咩棋，棋靈王都捉唔到

反對美國干預香港內政
請立刻取消香港關係法

快啦 係咪立 唔立正契弟

美金都QE買金條算啦

攬炒黎喇

就係等埋你兩會

支持一國一制

中香港利益遠大過美國

係就快唔好等下個禮拜

係, 如果一國一制加埋武漢肺炎, 世界各國都仍然無動於衷, 即係我地唔使旨意有咩野好結果, 準備入集中營

翻譯左上twitter 比pompeo 未？

快撚啲

推

攬炒

推送中開始已經係唔知做乜撚

根本就唔使捉棋，人係佢嘅錢係佢嘅，有咩唔敢做？

美國係香港一年賺幾百億美元
但救經濟用左6 萬億
我真係唔知佢賭咩鳩
病態賭徒黎？

689都淆底,呢啲爛頭卒扮大佬？

我地好撚驚呀你唔立呀

推呀
極力支持

愛一國愛一黨

等睇一本憲法附件長過本身既法例

基本法係歷史文件 建議立即將全國資金收歸國有

要求法官改為審判長

唔會
逃犯條例本身可以做回血劍
有經濟誘因去立
但係國歌法本身只為打壓香港
但係獻世派依然出儘奶力去做
證明刁大對港政策趨強硬

G持
一係生一係死
半生不活係最慘

有無諗過其實係用香港cap外國水，之後回血劍

支持 最好下個月實施
建議立埋禁提款法 外滙管制法 同習大帝崇拜法 所有人除咗習豬頭以外都唔可以拜其他神

到時仲有冇連仔

條友識鬼諗
好地地中國如日方中
比佢搞到死死下
世界級

我宣佈！連登巴打絲打全力支持
我要攬炒

正呀快啲咁做
唔做正契弟

要求立埋尋釁滋事

係就快撚d啦屌你

人權法報告又多野寫

快撚啲立啦
想睇香港同支那經濟點爆

支持網絡管制 支持建牆

人權法報告有多嘢寫

我愛習大大啊唱紅打黑既時代來臨了

班少數派 奶共派到今日都仲未明
當佢地奶到咁盡
香港俾佢地搞到彎哂同中共接軌之後
佢地就完全冇利用價值
到時中共唔需要養佢地呢班奴才

殺雞取卵

而家咁搞係斷自己米路wo仲回乜春血，變撚左月經劍，係撚咁流

唔知點解 我好期待

快快快

反對香港成為反中基地
支持網絡管制
支持建牆
要求立埋尋釁滋事

快啦 正到

越左 中國死得越快

盡快設立廿三條
攬住香港齊蕭條

Ok👌

佢地心態都係奶盡賺夠就移民去外國歎世界

支持美國出兵香港

支持
等班仲相信有法可依既人死心

飯登:你係鬼/五毛/分化/熱狗,我地嗌攬炒唔係真係要攬炒,只係想透過35+去做個樣逼港共跪低

唔講唔知原來廿三條未立

唔係取消左法庭啦咩?

講緊香港

Come on James

邊個提就制裁, 又有投名狀

快啦 唔好等

無人話要持續回血，呢家無錢，要錢唔要港，殺雞取卵呀

佢而家就係立法會唔夠票
所以經兩會直接立落附件3
想唔經立法會立法

有文件要補充

等多陣黎緊

好快就樓價大跌

人人有樓住

sorry 香港人唔會放過 遲早都制裁 留大灣區吧

其實立法會廿幾年嚟一直都夠票

ok 喎

佢地睇下支那班富豪有咩下場先啦……

下立法會點解會唔夠票？

On9, 唔夠票

35+即拉

唔係要3分2票咩?

快啦
唔洗35+ 都得

土共搞咁撚多野多柒餘直接宣報解放香港啦

其實真係唔夠票
親共派投反對票

建議取消所有法院 炒晒班庸官
由深圳人民法院處理所有香港司法事宜 不設上訴

23條唔洗，政改個類先係3分2

快攬炒
取消關係法

快d做 唔做正契弟
邊個奶共派唔高調支持就死全家
香港人嚇大嘅 你大我啊

快D呀屌你老母

Pish

5.27 惡歌法 二讀 5.23-24 真國歌 榮光

美國佬：屌你正呀喂！

半數呀…

快！

Support
快撚啲唔好得個講

多謝中共攬炒，叫藍絲揾中共比錢佢啦

根本講23就係靠嚇，
佢要立，立撚咗啦

關鍵一席

屌，本身好地地有錢齊齊搵，你上面得閒陰啲陰啲咁接手香港，再順手文統台灣，個計劃都完成7788，係唔知做乜春越搞越衰。12碼冇人守龍都射失，係唔係另類天才

最黑暗的一天，屌不如一國一制啦

鬼才雜雜

我真心好奇中共點做到咁on撚9，無限表演各種花式自斷財路

我要濫炒

其實真係好笑，完全唔明班友諗乜鳩…

我都講緊香港

Cap. 599

Section 8 Public Health Emergency Regulation

所以先有599C D E F G

Support gogogogooooo
Sir this way

又明顯唔夠膽攬炒…

德政，快，唔好等

689:不是我的

美國駐港大使煽動香港顏色革命，反中亂港幕後推手 ，香港公安應立即以反恐法槍斃

沒有23條港樓唔會創新高
就算23條立法，港樓都唔可能大跌
樓市再出發
全民掃貨gogogo

小學生大智慧

支持
終於大攬炒

Go Go Go

取消一國兩制
全國使用人民幣

最怕你唔做

同出老解一樣

佢寧願唔立但照政治獄根本

Come on baby
直接攬炒

唔要23條
香港係中國就要跟返中國憲法

焦土

大家都知

不過，佢要出招拉之鋒果d坐幾年就真係只有靠23條，呢個可能先係真正目的

攬炒is coming to town

COME ON

邊有咁易死啊 中國人可以食草㗎 你太睇小港豬支那豬既奴性

李慧鯨變condom

唔好得個講字

多謝送中條例

on9保皇狗射番個波比中共

屌 仲有咩招就快啲出晒佢 早死早超生

真 攬炒派

屌你 走哂資喇？

佢寧願唔要錢 都要控制晒成個香港 維穩不嬲係最重要

曱總應該就係想香港死
睇埋隔離post分分鐘外資都唔care 23條
立完23條之後都可以冇事發生

叛國罪呢
反革命罪呢

但明明自己都唔搞條送中就錢同控制權都食撚滑

真正既高級黑

其實佢乜都唔搞已經控制咗香港啦，又老解又溫水煮蛙

大家好撚勁將中共所有絕招係一年內逼曬出嚟

捉鬼大賽開始

衛生緊急狀態走去立國安法
無話唔得嘅
反正支那都唔按章出牌

直接宣布一國一制啦垃圾

淆底呀柒頭皮支那共產黨？

我屌你老母

奶共傻閪,到時人地撤資你就真攬炒

唔高調支持既建制唔好話自己係建制
成班偽藍

加速攬炒

老實講， 龍門任佢搬，絕招佢大把
睇下佢用唔用同付出幾多成本

係就快，等咗好耐

其實真係未必會 嗰個鬼佬有外國國籍 驚乜鬼 只要一日佢哋喺香港仲賺到錢 佢哋就冇理由走

要肯定郁關係法既，係中共正式用香港將外資當割韭菜咁割

23條有機會，因為禁外國政治組織聯繫都會影響美國利益，但唔肯定，要視乎美國點睇，又或者佢地有方法拆

基本法第十八條內容:
全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

宣布戰爭狀態?

快d啦，想取消埋個關口，回歸廣東省一部分

呢隻黑天娥唔只搞到香港一鑊粥
逃犯條例個timing仲要靚到令中共對台灣果套盤算都比佢KO埋

香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂

佢up乜都得啦

831

立左大家會點？
唔想活

佢間律師樓地址係邊話？

係就快啦
繼續扮民主扮有人權有咩意義？

係就快 屌你老母

聽日買7500

淨係睇前唔睇後
中央人民政府可發布命令將有關全國性法律

條7 頭以為自己好醒
習大同你講過要立？

分組,民選同功能過半就得

挺

正呀

美國國務院等緊你兩會宣佈埋 先出review 香港關係法報告

唔跳過立法程序就死全家

桂民海有無外國籍？
瑞典咪得嘴炮
而家就係玩西方套法治
立左法再依法治國，砌你生豬肉

邊個唔支持就係反習反黨

我黨路線是偉光正

快點強.... 加落去啦
反正都日日做到出面 唔好留手呀

快啲快啲，唔做正仆街。

政府推23條唔洗分組過半

所以到時就真係要全民高級紅鬥走外資

兩會幾時完結?

仲扮咩高清呀
全世界都知支那想點
直接黎啦

同時打台海咪有藉口

所羅門好似一早已經知兩會會有大穫野
所以先話美國國務卿hold住份人權法報告

中美冷戰 香港係最後一個可以比中資上市既白手套
攬炒中美港目標一致

等緊 立未

21 22 號開始
當佢為期一星期

good

快d做

快啦，等咩呀

利申，仲等緊流浮山個200條友

係就爽手啦

最憎彈出彈入咁樣

快d plz

唔過正契弟

半數就夠啦

仲記唔記得當年自由黨倒戈先過唔到

okok

唔立正契弟

G持幫手攬炒

咁撚樣都得?

快la

屌你老母快d一國一制

好快附件三條文多撚過成本基本法

等咩 一國一制

最出力出賣香港既係香港人

唔怪得之前 Pompeo 要等兩大 可能美國估到中共會咁出招

唔做正契弟

立完大家係咪可以研究鬥紅策略？

Gogogo

要，買定毛語錄同紅旗先

佢要做14年都做左啦

垃圾建制

真係養狗好話養佢地

呢d已經做緊啦

即刻就做 唔好等聽朝

唔做正屎忽鬼

一國一制！

兩大前出手，比支共睇住美國先出招
兩大後出手，美國睇住支共先出招

有得做後手睇住你黎食，點解要做先出手果個

攬炒聖手

香港人今次係正面同共產黨交鋒

美國嘅威力係
如果你同我嘅制裁對象玩，咁所有同我有關嘅嘢你就咪駛旨意掂

係就快
唔駛等下個禮拜

認真 真心支持

快啦
等咗好耐喇

香港人最後一戰

唔該快啲

值得支持啦, 加速主義

目前情況要立嘅話
立法會必過

真係寧願佢兩會通過
起碼noise大啲

我就係要呢啲

哈哈哈！正呀！！！！！！！！
我要攬炒呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

支持解放軍接管香港特別行政區政府

廿三條，出解放軍，收回台灣，一國一制，希望快啲實現，唔好日日9吹

快撚啲啦屌你老母 唔好再等

神操作

快d啦
講喎

我國偉大領袖

嘴炮

直接立啦，使撚再經法律程序咩，你話乜未乜囉，反正都係你支共一個話晒事唔使理人㗎啦，扮乜春啫

今個星期落實唔到姐係嘴炮

支持
順整埋條送中

好急請儘快

咪撚縮

仲有要按中共憲法徵召香港人參軍

支持重新立送中

最好出埋解放軍
我直接返屋企瞓覺

我地連登愛國愛黨當然支持

一國一制

你有你"合法"維護國家安全
外資有外資走

快d取消一國兩制，煩。

真攬炒派

屌你咁老實

一立法D高危人士駛唔駛即刻走佬

直接打國際線仲好,好過係街頭議會打黎打去

侵侵快D宣佈落實當日自動廢除關係法啦
仲要制裁埋一堆人
等極佢都唔做野

直接緊急法啦 仲快

快啦屌

實施23條就係恐佈主義抬頭時候,快D實行三萬警+親共派準備死刑

取消埋立法會 好唔好

good 咁就唔洗圍立會

屌你老母係就快啦
準備好攬炒了
香港人到依家仲有咩可以輸
到時美國cut撚咗關係法你支共冇咗個窗口連接世界咋傻閪支共

連登將會變成真·紅衛兵集中地
邊個唔夠紅？批鬥佢

估計要打世界盃果堆（真係同到外國政壇聯繫果d)就要走

GPHONE肥佬黎呢班走硬

推北京去💩

直接拆邊境啦

愈多呢啲嘢等於有人寫好多games 比大家玩
唔寫就無嘢玩
仲悶啦！

快啦
望住呢個景況
有幾多人開始好似我咁要不一國一制，要不就香港獨立

快d攬炒,好悶呀

係做就快
不過你陳曼琪受唔受得起

外滙管制
你D現金都好快會被充公

加速效應, 加速攬炒

呢班人美國全部力保

正如啤梨哥話斎
「快撚啲立啦，唔立死全家！講撚左廿幾年啦，到時睇下老共仲過唔過到2020」

又block一隻